香港實施全面共產 立即一國一制 先係正確路線！

實行真馬克思主義！大陸而家個套共產主義都係資本主義！同偽黃一樣咁可恥，我地而家應該係香港實施馬列毛佢哋口中嘅共產！真共產！

打倒地主，原居民都算係貴族既一派
到時要佢哋班士佬地產佬跪玻璃，重新分地，人人可以即刻上樓

做咩工等政府派，做又36唔做又36，人人都係政府工

食又唔駛煩，到時整翻人民公社，反正有大獲飯食

希望香港可以盡快似中國大陸五十年代一樣

三面紅旗！大躍進！全面大煉鋼！

香港人全民共產！共產主義萬歲！

支共快啲一國一制啦屌
應該係97以嚟最高呼聲行一國一制啦今次